【突發】教育局局長楊潤雄稱對事件深感難過和惋惜

唔好傻啦！
你又唔係高官個仔，
又唔係富豪、名人個女，
你嘅犧牲，根本唔會換到呢個冷血政府半句回應！

香港，仲好需要你一齊守護！

【蔡若蓮喪子】楊潤雄表示難過 蔡冀外界予空間度困難時期

「七黑」團結打倒白色恐怖